這是文匯報的一個報道。

這是文匯報的一個報道。

這麼簡單的一個意見，只用「知情人士」四個字作為意見來源，不敢開名，這是什麼人士？什麼報紙？我們將大灣區寄托在這樣的人士身上，有希望嗎？

正在唸傳理學的同學們，你們對這種報道手法有意見嗎？

求其Google 下都有好多, 就呢份la, 數下有幾多知情人士？
數啱無獎，多謝參與